點解政府唔重建屯門公路

唔係講緊早幾年做完果種加闊，隔音果種重建

而係真正開條平坦 小彎嘅屯門至荃灣嘅公路

有錢去起條回唔到本嘅高鐵

點解冇聽過重建屯公？而且新界西北仲發展緊，人口愈黎愈多，屯公而家都已經收皮

而家話起十一號幹線，開多條十一號幹線去大嶼山都冇用架，下年都有屯赤路

因為屯門人係低賤d
政府想懲罰屯門人，等佢地時時刻刻都飽受塞車帶來忍屎忍尿既辛苦，等佢地時常記得自己有幾低賤，想搬出九龍住既錢都冇

除左係沿海邊開條新屯門公路 應該冇其他方案
望佢開屯荃鐵路仲好

我有錢都唔想搬 點睇 ？

有錢就是任性

隧道得唔得？

利申完全唔識

大欖咪係囉

有時繁忙時間都塞，加埋元朗南都發展

類似十號幹線小欖段方案咁？

唔係大欖塞
係汀九塞
其實係汀九橋要擴闊
屯公大欖最後都係係汀九頂死左

學到野了

唔怪得十一號幹線個行程建議係大西北經十一號幹線，青馬再出香港九龍

汀九先係元凶
所有屯公大欖青山既車聚哂係度
仲有入機場條路塞番轉頭

唔識
我淨係諗到好似九龍城果條隧道咁樣去到咁上下就有一個出口，每一個出口去唔同嘅地方

唔得，深井圓墩-桃坑峒隧道噉係雙管雙線專起嚟連接藍地隧道，提供唔到沿岸同青龍大橋嘅接線

都唔講three-way個問題，你覺得喺平地下面駁上隔籬街定專登起掃管笏連接路過去山入面噉易？

望屯荃鐵路重戇鳩過北大嶼山走廊公路

唔知係邊度，不過如果我地講緊嘅係重建屯門公路，咁我會寧願成個規劃重新做一次，做到最完美

正如我所講，完全唔識

渣開行屯公 就知有個位必死 . 往九龍 同荃灣果個分岔口

日日都塞 多謝姓伍條契弟

d 官住港島 who cares

最終方案應該係11幹青龍大橋、扒頭鼓至交椅洲人工島隧道、交椅洲至港島西隧道
不過港島西隧道入口唔知點起，以前計劃係利用青洲填海區，不過一早ban咗

個關鍵係卑路乍灣連接路，青洲填海只係比較方便整隧道口同薄扶林公路交匯處噉解
扒頭鼓-交椅洲段唔知係橋定隧道住

其實多數係d仆街明知左線先上橋 . 係要去到尾係快線cut過去 , 一早入線根本唔會塞咁多獲 .

好多時過左呢個位就好順

汀九橋日日塞架啦.
日日塞到未到大欖收費亭.
8:15-9:30 千祈咪行大欖.

試過返9am ,渣車係果個位塞足90 分鐘 遲大到. 車都賣x埋 , 搭西鐵算數